如果所有醫護同時辭職，會點??

我想像到會好 spectacular，好亂，政府會唔知點樣反應 ....

可能會提早完成革命 ....

要救人, 不了

特區政府會唔會一日解體呢 ....

放唔底病人呀。哈哈哈

救國先救人？

會叫曬支那醫護落黎

純粹想像 ....

辭職完會返去做義工
因為唔忍心病人
Ppe就一定係自備啦

會唔會係咁 ....

如果吖屌你

全部罷工都做唔到
就知辭職更無可能
利申：唔係怪醫護，但哩個係事實

如果

不如集中討論特區政府會唔會因此解體 ....

If ....

有人辭先算

唔使供樓咩

佢哋可能需要啲勇氣同鼓勵 ????

支那醫護湖北都未顧掂
自己城市又有case

Huh????

勇氣同鼓勵唔可以拎黎養家架
同埋一定有班藍嘅

香港人黎架 呢個場景你FF下好啦

一個已崩壞嘅醫療系統，唔需要去到大規模醫護人員交叉感染先至辭職。早辭早保命香港d醫院由雙非可以落黎生仔生到搶床位 一地強國人黎醫長期病，已經係難民營咁款。

....

一定唔會

香港罷工, 得啖笑

佢地需要既係唔洗做就供得完樓衣食無憂既錢

其實只要齊心罷工辭職，要政府為炒罷工醫護言論道歉為止，根本政府唔會夠醫護玩，大陸自己都自顧不暇，根本唔會有多餘人手填補利職香港醫護空缺。

要閉門會面，不了

你當香港人幾中意返工係流？

唔好咁離地 ok?

會屌同路人點解唔罷工支持 點解唔捐裝備

罷工都唔敢，仲提辭職？你ff完未

而家唔知，但當中兩個醫護中招，好可能就唔會咁諗了。

罷工都要諗病人算撚數啦

何不話全香港所有人同時辭職會點？
不了 供緊樓架

唔會有事，
仆街政府會特事特辦，
免試俾支那雞落嚟做，
提早共享大灣區，
反正醫死嘅都只係賤民，
膠官wfc

擺多陣工都難 仲話辭

不了 返工

醫護都無同呢個政府鬥到底既覺悟 一早就俾曬底牌人睇

個政府就有幾賤就做到幾賤 點鬥

好掛住啲病人 唔罷工了

同假設林奠有良心一樣。
都係無可能

講真唔好撚再貪果四五萬人工，一陣病左，傳染全家人仲唔低。
最重要係你依家搵個藉口離職，疫情完左未可以再開工囉到時又係四五萬

有時真係幾羨慕你

出面個個home office

你做庇護工場入牙籤就直接放假

可以得閒到日撚日開po鳩噏

革命都簡單過人

上連燈出幾個膠post外判就得

請廣傳！一定要長期保持身體溫暖

- 分享自 LIHKG 討論區警告！

香港人正在陸逐返工

樓下開始唔使認真覆

起下底就知咩事

樓主返庇護工場

放break就會上水9up

比人屌就會選擇性失明/潛水

全部嘅意思係2-3000人？
肯罷工都係7000，罷咗幾日就屌晒鬼要復工

所以全部，最多3000都冇

諗下好
罷7日而熬 辭職?

push !!!!

救救醫護，工會做野，醫護集體大移民

點解唔係所有香港人同時辭職？
又要其他人幫你革命？